被捕孕婦風波 警方承認敏感度有改善空間

有改善空間

就有被捕孕婦進入産房後被指遭警員監視，警察公共關係科署理總警司江永祥在記者會上承認，事件中警員在敏感度上有改善空間。
江永祥指出，當知道醫院人士關注有男警員在場，警方已盡快找女警員替代，又引述相關訪問報道，該被捕人指未有被見到隱私部位及「睇全相」。
他又強調警方會尊重不同人士在醫院內的私隱，進入不同病房或獨立調查間前，均有向醫院職員溝通，在院方認為適合情況下便會行動，絕不影響醫護人員檢查。
...

來自秒頭條 - 中立及新聞來源整合
厭倦媒體亂局？為您智能分類不同立場資訊，告別看得頭痛的時代！